夜晚做gym 失眠

每晚最早都要9:30先開始做

做一個鐘到

最快都1點先訓上床

但上到床最快3點先訓到

得呢個時間可以workout

大家會點處理

早D起身做

唔做會好訓啲？

附近冇健身室4,5 am開

yes

咁咪唔好做囉

利申:份工返8點

做完gym 跑10k
包你訓到死左

如果做完再跑10k

隨時兩點先上得床……

都早過3點
瞓多一個鐘

有fitness club 開24

番8收幾？ 要9半先做到？